(Civil) HKIE開始割ICE

iii) Applicants for Membership of the HKIE shall identify the discipline in which they consider it would be appropriate for them to be enrolled. They are required to highlight their relevant experience, including duties and responsibilities in a particular project, in the discipline they applied for. Acceptance to a discipline shall be assessed by the HKIE. The HKIE reserves the right to undertake further forms of assessment if deemed necessary.

第z(iii)行改左報transfer MHKIE(Civil)一定要交report

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

iii) Applicants for Membership of the HKIE shall identify the discipline in which they consider it would be appropriate for them to be enrolled. They shall provide a report of training and experience with the application for the purpose of discipline matching which highlights their relevant experience, including duties and responsibilities assigned in the projects involved with reference to 5.4.1 of M3 Routes to Membership. Acceptance to a discipline shall be assessed by the HKIE. The HKIE reserves the right to undertake further forms of assessment if deemed necessary.

update

本身唔係都要interview
係exempt 左written 啫乜

cup牌本身唔係個個都要interview同交野
依家寫明要交野, 交得野9成都要in埋
咁同再考過有咩分別, 仲叫咩野撚互認

又未係地盤佬

唔好意思，推post & 借個 靚位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

嬲9 D人考晒ice唔考hkie
同正苦一9樣on9
得果幾廿年咩都跟英國嘅唔認人地二百年老字號個牌

因為ice易考過hkie
英國佬知你唔爭飯食
同埋hkr,eat出哂名 圍維餵
interview睇你log book唔係乾收銀自己友 面都變埋啊

仲會睇你邊個簽名

其實in10個人得2個pass，有師傅個D一早搭咗路
有D are單標起廠既 問佢xp都識答知咩料
個Cre夠響 自然知考咩囉。

問xp
見工咩

其實依家轉hkie civil仲有咩用?
除左多個牌交多個會費

無用
除左你可以上去One Great George Street, Hong Kong 之外

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際民宣

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

咪係囉，上rpe又唔洗佢，轉hkie geo又唔洗佢，入正苦又唔洗佢

唉又要重新考過托柒咩
岩岩先考完ICE，又要再做多次，搵鬼彩你

HKIE轉番ICE又有冇用

逃離香港用

非英制就冇用？

見人新加坡用HKIE都搵到工

咁HKIE邊度外國會有用ICE點都多過HKIE下話

呢個會咁藍
感覺係大量老屎忽揸莊
考完ice 都唔會比錢轉hkie

考RGE/RSE 使唔使吸HKIE?